水 洗手盤

水 洗手盤

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

樓主有咩想表達